有咩格鬥game入面既異色版人物仲靚過原色版？

打比如

影子阿龍

綠帽咁柒都話靚

鯉魚龍

紫色K'dash